一張圖解釋哂點解我地會輸

屌......

Diu 救人啦

冇人幫拖

唉

Sad but true

屌

下次被捉大嗌

黑警

rthk睇住

唔撚打就咪撚上前線啦屌你老母阻撚住晒

戰又不戰 退又不退

集體授予達爾文獎

人咧

睇住佢地一見佢比人捉 成幾百人狂走
佢之前係拎住條鐵打緊

充份體現到同狗打陣地戰係幾咁不智

我都唔知咁多人驚咩

請文宣set機場做general meeting

退還退 可唔可以望實左右手足呀！
手同足黎架大佬，不可分割架！

可能個個掛住走
冇人扭轉頭睇到
所以被捕要大嗌

唉屌

推

仲七撚過支那狗

見到無一個人面向鏡頭， 應該無人知有手足俾人捉左

原諒佢地 大家其實會驚

我同大家都無資格批評佢地

但我希望大家唔好再整人血饅頭餵自己人食

full gear既和理非都只不過係和理非一見到狗衝就即刻跑

戴豬咀隔左音

好多次都係
勇武最重要係要救手足 唔好漏單
唔係撚狗叫勇武 係為救人而打狗先叫勇武
唔撚救人叫咩勇武

次次都係咁，睇直播和理非迫上前睇戲，塞住前線，有咩事就走先冇唸過幫手

唔好背向班狗走！ 講過幾多次？

既然驚
咁點解要上前線
點解唔一早走
點解唔係黑警增援未到前走

次次都係企係度等到黑警增援
上黎捉人先得

但係可能鏡頭後面已經成班狗，也不可全怪自己人

由69講到今日大家都係無進步過
進步咗嘅就因為其他無進步嘅人而被補

Wow chi sin

希望大家做前線，唔敢同狗對抗，就唔好企咁前。因為狗衝出去捉人，前線勇武會走唔切。

後面成百幾防暴推進緊

應該反思下點解會冇防線之下同班狗既防線咁近

好撚簡單 驚既就咪撚上前線

企得前無撚用架 企得前都要做番所謂前線 所謂勇武要做既野

人地就係諗住咁多人係前線 洗撚驚d狗 結果一打起黎全部人即刻轉身賣左佢

驚就企後面或者縮番屋企算啦 前線手足咁多經驗 見少人自己識得退

所以我一直叫人行完即走 我下晝已經盡力周圍留言

結果都係咁 (當然有一部份係有換衫黑鬼混人帶人去送 尋晚都係咁 有手足報左)

Sad

被捕要大叫!

唉 見到呢幅真係心都淡哂

咪分化啦

成班戇鳩講哂經咁 比你咪又係唔去

shit

今晚之後 要大家一齊調整心態

GEAR大家都有 但係個心 仲係未READY

一係走 一係上 無中間選項

呢兩晚最錯就係呢到 (其實之前都係)

整ABS板盾牌分享
借位推俾啲唔夠Gear嘅手足睇

對唔對得住前線

根本人多可以好似尋日咁救人唔怕佢落單

真係唔好再送頭 好心痛
前線唔可以再企得太密
今日同琴日都係
警察見手足人多排開就發癲衝埋去
好多前線手足散唔切比癲狗落單拉左
呢兩日好多手足犧牲
真係唔可以再企得太密麻麻
中後手足企疏d
狗衝個陣 比前線有空間走
唔可以再比人落單
我地唔可以再有手足犧牲
幫推

點解呀，點解唔撚救

好肉酸呀
大難臨頭各自飛

下陰ar

屌你老母咁都唔幫拖...

一撚定要推 要警戒

分化閪 你知唔知隔離有幾多隻

哇屌 和理非黎架喎呢啲

夢見自己企油站個面，對面線既狗衝得快好多

不分化 前線好多都好細個架咋

屌...

打狗救人！

兩邊既人都係 ......... 成個背脊既缺點露哂出嚟

唉...可能佢地新兵入伍...

佢都係為左救人先被捉...

其實想講好耐
大把人大難臨頭各自飛
建議和理非 真係有包袱或者驚既人 咪上前線
俾返啲真勇武既手足上前線
或者先可以互相幫手
但係 by the way 都係個句
核爆都唔割

好似玩緊麻鷹捉雞仔

今日太撚多狗
出水炮車退入內街就應該要撤了

打狗 救人
打唔到救唔到唔好企咁前

嬲到負評左 我次次都大叫唔好跑 慢慢退 個個都驚到好似會捉佢咁 跑得快過保特 屌你老母 你地成堆人就算唔退都唔會有事啊

如果無錯 呢段直播既時候好似係有大量防暴衝緊上前
咁既情況唔走既話只會有大量手足被補

不要忘記仲有好多有心既手足（eg.爆牙手足都係為左救人先被補）

sad but true...

講真 咁都唔幫
我就唔明有乜咁勇

Push

屌夠未吖，和理非手足都需要時間去衝破心理關囗㗎

講曬 幾多人上街都無用 心底入面都係淆

係太多和理非太前呀，搞到每一段時間就要叫人企疏小小，除非真係有心理準備打，唔係唔該企後小小

Exact7ly
真勇武

封鐵封路其實已經布防好晒
大把人困左係入面走唔到, 難散, 困獸鬥

始終現場冇人做（（（指揮）））

大家可唔可以幫PO用 打狗 救人 務求做到我冇野講個效果

大家兄弟
無出黎既搞翻清
呢到係後排和理非既位
所以咪再怪前線手足唔救人
我地前線
無放棄過呢d機會
佢衝後排和理非
佢地唔敢還拖
係可以檢討
但咪推哂d責任比我地前線
呢到唔係前線！

朝早先有個po見你地走嗰陣面向住啲狗 有啲唔係咁勇武嘅前線淨喺掛住走

有人舉旗慢慢後退但個人堆真係太密
癲狗一衝埋黎無準備散唔切
前線好多犧牲左
兩日都係咁

唔好掛住走阿 個個係我哋手足嚟

交俾前線決定啦 可能留底救一個會多d 人比人拉 勿分化

企疏啲 留位比前線手足走呀 走唔切呀塞住曬呀！！

我冇話可說...但依張相都要廣傳

氣軍師 恥與為伍

成班做乜撚...

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.31 民陣 14:30 遮打花園至中聯辦
9.01 機場shopping為9月2打氣
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

企疏啲 留位比前線手足走呀 走唔切呀塞住曬呀！！屌咗好多次 聽話啦屌

屌仆街

啱啱有人話走得慢比人拉正常
屌你咪撚出啦

。

解釋咗一半

另外，我地留完就要走，唔好次次諗住令對家「難過」，往往未成功就被捕，要檢討同改善模式

人人自危 一盤散沙

豬咀隔咗好多聲

遠近都唔係問題
防暴出嚟捉人
成班無陣勢咁向後退
你見畜龍退都係保持陣勢 幾個人stick together咁退
我知咁講唔啱
但係要運用人數優勢可能真係要指揮官

[好撚嬲]如果你無必死信念唔該唔好上前線

屌 幫手救人啊

識救嗰班俾臥底拉曬

唔撚驚咩 戇鳩鳩
你落場呀

大家無出黎
上前線既
唔該睇清楚我打乜
咪一張推 乜都唔知就怪！

屌⋯⋯狗落單都搞掂

唔好再打陣地戰

現實考慮 前線根本100個得一兩個係勇敢

依加同不斷送頭有咩分別

所以走嗰時一定面向班狗
咁嘅話前面有咩事你都可以即刻有反應
尋日班速龍都已經示範埋俾我地睇
面向敵人一步一步咁退
係時候要進化啦我地

呢個post要置頂

我覺得無心攻就唔好戀戰啦
明明7月尾進化到撚完就走
而家又走回頭路

屌！ 手足都唔救！

屌！！！！！！！！

唉。。。

唉⋯

救
人

一係往死裡打，一係早啲走

要團結，好似一支軍隊咁，唔留低任何一個人

駁唔到

後面幾排狗同畜龍
另外冇武器點打
琴日都好D 要6.7位拎棍手足先鎮壓擊退到一隻畜龍 畜龍事後仲冇傷
唉

唔割 唔割 唔割
不過好似我咁 驚就企後D 甚至早D走

轉策略
真正勇武只有好少數人

逼實哂，又唔幫！

衝後排咁撚仆街

好多人咁大個仔交都可能冇打過
點唔驚

唉屌 我琴日現場已經見到好多和理非帶full gear扮勇武

我真係唔知好事定壞事

太少人向前打，反而被人捉左

推
企前嘅唔該 做好心理準備先企上去

唔好再打陣地戰 真心

屌.....100對1都冇人救......

呢個就係重點 冇大台冇指揮既弊病
人人冇信心 又左膠又25仔又捉鬼
有狗衝就變咗 兄弟爬山 各自走佬
有大台根本唔需要諗有冇內鬼

推你

撤咗啦 又屌 唔撤啦 又屌 乜乜柒柒都屌
我哋都係人嚟架 如果每一次都咁撚完美
美軍都做到啦

我係度就一腳踢開黑警啦

上得前線嘅 退個時可唔可以面向狗捉住大家 再由後面捉住你哋背囊再退

黎張圖係好好提醒我地唔好放棄大家，特別係勇武

可能鏡頭後好多狗 救唔到

你話成班衝過黎就話，1條友

無勇武既勇氣同決心 但又成日喺前線同狗對峙 然後畜龍一衝埋黎就散跑走 其實係做乜鳩

個手足睇黎會被告暴動了
唔救人既過唔過意得去

真正當前線condom

水炮車喺後面
大家都驚

好似而家咁百幾人遊走仲好啦

客觀d 講 淨係狗就話還拖啫
而家同之前情況根本唔一樣
地形閪 keep 住落雨
水炮車揸到埋嚟
有邊個會唔跑？

唉 有得走果陣又唔走
今日對左兩粒鐘後面仲有咁多人企係到
有狗衝埋嚟就個個都走唔切
呢D獻頭真係好無意義
班狗都笑你哋ON9

係！
所以大家唔好推個波比哂我地
前線無發生過呢d
我喺前線 我會唔知？
大家唔好一張圖就推波

講真 冷氣軍師冇資格屌
你地要做既唔係係到嬲鳩係到屌
而係諗點改善 唔好係到散播負面情緒

次撚次都係咁 打啦屌
捉下捉下冇晒人帶頭打啦

大家都人多 但人地衝埋黎 我地向後退得慢 好多義士散唔切比狗落單

希望真係有覺悟嘅人先好行前線

如果過到呢個心理關口, 就無往而不利

🤐睇張圖就話唔救人
知唔知後面幾多狗呀
有邊個見到狗會唔驚

睇到想喊

屌點解會咁

每星期劇本:
包圍唔攻，等黑警增援，反包抄,雞飛狗走,後面塞死哂，送頭，再叫下次武力升級
無限LOOP
每星期重複同一個劇本

求下你地上最前就唔好走
裝備已經冇得打 我地要運用人數優勢
咁樣落去只會愈拉愈多

唔完美 可改善

你都戇鳩
有狗係前線都會出水
利申:冷氣軍師

真啊 永遠無人幫 單打獨鬥

留係到死守，最後咩都得唔到，反而送左幾個頭。

推明明之前都試過咁
唔好一下子全部人向後跑好危險

728後從未改變

呢張相要每次出嚟之前貼堂警醒

無心理準備就唔好行咁前啦

full gear runners

我記得之前睇過一張都係世界級經典 三隻狗追住幾百人

......

有人話因為大家睇唔到
重點係 退既時候唔好背向班狗

你地屌我冷氣軍師乜都好，我都要講

咁都唔撚救人，有咩淨係識後退掉頭走
無心理準備就咪撚學人企前線，咪撚出黎送頭
俾我係前線我都心灰，原來係無人幫

成班冷氣軍師 鍵盤戰士
唔撚去現場係度打埋啲風涼話批鬥出左勞力嘅兄弟

如果你係現場我相信你係走最快個個添

屌...被人拉個位睇到呢張圖真係心都淡

企疏啲唔該你地啦

而加訓練營？
要幾個手足比人拉先夠呢班人衝破關口成長啊
知自己做唔到就去番後面
做番自己做到嘅野啦

搞撚錯

有冇睇過d打杖紀錄片

撒退實有損傷

轉生做魔法師係唯一出路

好心痛

SAD

728德輔道西前線掉頭快過後面

屌你老母
睇住幾撚多一對對情侶上前線拍拖，
走又走得摩，顧得住條女，就犧牲手足！
唔係叫你地唔好出，
唔該顧下勇武唔好比你阻住走唔到得唔得呀？
企後少少和理非唔好係前面食花生！
走又背晒敵人走！

屌咩姐
咁勇你地落去救囉

未衝破就咪撚企中後排，行完就走啦仆街

但都有鬼扮畀人捉

人係自私⋯⋯第二張圖

又唔好話佢哋扮勇武 不分和勇都係手足
同埋我哋一向都話全部人都要full gear先幫到手
真係敢打狗嘅人好少 但人多係後面都好重要齊上齊警 不分和勇

好撚慘

Sad as fk
唔好留低手足呀

幾十人都夠嚇死班狗
依家仲要幾百人係前面

面向住狗 慢慢退
唔打破依個心理關口
就每次都會有人被捕

唉唔知可以講咩
啲狗捉既都唔係前線
咁周圍啲和理非未有心理準備 驚就會走

但大家要記住 人多一齊救人就可以贏！

好似好多新仔前線。。。

希望個勇武睇唔到呢張相

好想喊

講左千萬次不背對敵人！結果呢！？

屌你一張圖就話輸輸輸，長他人志氣，未撚輸呀。
今日已經有好多手足知要企疏啲留位俾前線，香港人每次都進步緊！

一句講曬，有心打既就留，未做到住既就走先，唔好逞強，真係留低打既就要有心理準備。

冇人想睇到手足被捕，但唔喺現場唔會知對住水炮車同防暴速龍面對既係幾大既壓力，唔好亂話輸。

香港人，加油

好撚多要帶埋條女去威威，走又兩個慢慢走架

跟本真勇武俾狗拉曬
依家果啲少少事就跑走
唉

岩

人地charge你都要charge迫退佢，之後先撤

唔好忘記有手足因爲回頭救人俾狗打到成地血，牙都甩
唔好忘記沙田新城市有個男仔俾狗扯到衫都爛埋，係兄弟救返佢返黎
唔好忘記係美麗華出面，有手足落單俾狗捉著左，有兄弟回頭撲落隻狗到救返手足

大家唔好因爲一張相互相指罵，大家一直都有回頭救人架

痴撚線

根本唔係前線嘅無資格屌前線
前線無一個人係唔驚 個個好都驚

救人啊

無guts就咪最前 唔好累人

打狗啊！救人啊！

垃圾

咁又唔好咁講
肯企前線已經好好

屌你老母閪發夢救過手足駛唔駛同你利申啊
扔低手足比人屌到駁唔到就扔一句冷氣軍師出嚟
就係發夢試過先咁撚嬲啊屌

請反撃！保護手足！
拖實身邊d人，

好撚啱 連登成班冷氣軍師一尾話不分化不割蓆
到有手足有事又話佢地豬咁蠢 見前線手足有事又唔幫
我屌哂你地啦 乜都你地講哂

屌，你知唔知張圖後面有幾多狗衝緊黎呀

有事比人拉又唔想 但又企最前 咩玩法

黑警
當執法部門都冇道德可言，點解我地仲要有
中共既底線係咩，係當幾萬人和平集會既時候，佢放坦克車出黎呀
我地咁著重民意黎做咩
警察都冇著重過民意呀

次次都背住跑
發夢班狗衝過黎個時成日都有人叫唔好望 跑啦

我見到有 就係呢個巴打

呢條唔係前線

集體智慧上唔到前線，有AI 裝備post 同戰略post 都冇用

真心好仆街

睇睇真相先？

線

提咗咁多次，都要提多次
打狗，救人啊

前線有勇武的話

人太驚。。。

屌淨係顧自己咁企番去後面行完就走啦仆街
咪撚累人啦
企得前面就齊上齊落

有無人可以話比我聽呢兩張圖有乜分別？
被拉手足記得大叫，見到人被捕如果人數夠多請上前還拖

咪一尾屌住先

Diu...

俾我係前線返到黎見到呢個post 我都心灰
唔撚出黎幫手咪屌少句當幫忙
俾意見檢討唔係唔得
但係唔該唔好咁既態度
仲話咩要有心理準備先好企前線
指指點點就叻 落到黎你肯撚定第一個走

唉 從此成為失敗經典

恭喜又返返去分化階段

其實中後排都有問題 企得太密

正解

次次都見到驚到走

又要出又要驚 放棄晒隊友

你唔係現場又點知呢

講你就口響

救人啦仆街

認同
我諗手足叫會有人

慘在隨時有鬼叫留守

不指則，我地唔係現場無資格講
只可以話今日不完美可以改善

sorry想正評唔小心負左皮

又唔救人

張相無影到記者背後有幾多狗

咁撚驚全部入機場啦屌

屌之前 睇一睇先 果到唔係前線 係狗反包

真到冇得再真

打狗最多兩年
暴動最多十年
竟然俾人拉到都大機俾人告暴動，點解大家唔反擊？

目前本港有兩條條例都可以用來檢控襲警及拒捕，分別為《警隊條例》第二百三十二章第六十三條及《侵害人身罪條例》第二百一十二章第三十六b條。兩個條例最大的分別在於刑罰不同，前者循簡易程序定罪後，罪成的最高刑罰為罰款5,000元及監禁6個月；而後者可循簡易或公訴程序審訊，罪成的最高刑罰為監禁兩年。

不分化

前線=\=勇武

唔知講咩好，手足

be water

鏡頭後成班速龍追緊上黎，一陣走去救左就幾個一齊落鑊，到時分化撚又會笑人蠢，唔應該走去救人。

不分化 不割蓆

覺得佢哋係無拎轉面所以見唔到

之前果陣有呢d情況
一定有手捉嗌救人 然後就幾個人衝去幫

唔好俾人帶風向

後面十幾排狗同畜龍啊 又唔見手足有武器 點救

有時唔係話女唔好，但就咁睇前排有女仔點頂班黑警，一見就走其他又唔幫

你地屌我都要講！
尋日一早叫左你地去機場！
今日見死不救就真係當荃葵青手足係condom啦！

仲唔快手宣傳9月1號？
係咪要一錯再錯啊！
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

仆街啦你 你自己有眼就睇下成篇野
唔撚係屌啲人走就屌啲人唔救

咁你地係度做緊咩？
係有心有力就企出去救人
唔出去都出啲鼓勵文激勵下士氣

每次批鬥自己人有咩用？
鬧完又比人當笑話咁睇

全港得你一個出去救過人？
起碼我唔會係失去手足嘅時候再落并下石囉

依家連登幾多鬼知唔知？
如果仲附和佢地屌撚前線，呢個結果係你想見到？

救人呀屌你，跑乜春呀。

驚就更加要有勇氣去面對。

你唔救人，他日無人會救你。

救人呀！

有冇諗過鏡頭另一邊其實有過百防暴同畜龍

得幾個真勇武有咩用 唔係分化 但現實好殘酷
無得又要威又要帶頭盔

唔好落井下山好無

面向狗慢慢退，後面捉實前面。。。。

一背向跑實有手足比人拉背囊捉到

每人戴個防狼器喺身唔該

完美演繹後排點塞住條路

如果嗰一刻有十個回頭埋去一齊拉開隻癲狗同拉手足走....
可惜...

呢到咁多人反撲就全勝

後面十幾排狗同畜龍追緊 又唔見手足有武器 點救啊

係檢討下次唔再犯同樣錯誤
咪撚再話人分化

事後檢討要做啊 但係唔該唔好無限放大自己友既弱點

要改善

下次救人

根本成班一齊上冇嘢好驚

張圖解釋哂香港人根本打唔到街戰住
仲玩咩全地區，入機場啦
大家覺唔覺，應該取消哂所有戰線，留返一條

大家太驚啦，始終我地人多過狗
退都好，救人先啦
利申: 現場好後悔救唔到人

前排咁多人要頂點會頂唔到 ，不過啲黑警一跑就向後走，咁樣先死得人多，前排走又走唔到夾係中間，等比人捉

其實樓豬你嘈乜撚野姐？
一幅圖代表到當時既情境？
你係現場？你見到件事點樣發生？
一味係度踩鳩自己人，又唔見你諗下點做低對面嗰班？
輸輸輸，你老母生你出黎就真係輸喇，屌。

屌你老母喺另一邊打緊點撚樣又喺呢邊救啊屌
如果嚟嚟去去會救人嘅得幾個
咁點夠咁多手足點對咁多狗啊我地唔撚識分身架
唔想屌人
但可唔可以每個人都盡力唔好再失去手足
而唔係失去左先叫人唔好落井下石啊

心態

唔撚係講好左，退既時候1212，捉住手足背嚢膊頭後退？
個個掉撚晒頭走，乜野叫齊上齊落？乜野叫一個都不能少？呢d就係能手足既態度？
唔係想屌人，但係想問你地，對得住咁多個月比人拉既手足嗎？

在座咁多位點解唔去救？
咪撚做冷氣軍師

企得最前就一定會正面衝突 怕既點解唔企後排 做和理非

架水炮車喺後面
真係無人敢衝
之前又話水炮一出
大家都要走

我係condom ，我被你地當condom 2次
對住極權無底線欺壓人民
全港人民也無需底線反抗

無咁既覺悟，香港人人係贏唔到，
因為政府就係睇死你地唔敢反抗
只要暴力少少就會嚇到你地走

全部九龍灣嘅前線入哂黎

全民救港 全民勇武

其實好難 又要be water
但大家真係學吓救人啦

回頭望一望 搶佢翻黎

講真，2047年
上一代，一早死咗
我哋呢代，都已經年過半百
咁下一代呢？
佢哋點算？
活喺牆內，上網要翻牆？
返學唱紅歌？
周街貼標語？
陽光司法？
食物安全？

做人唔可以咁自私
只顧自己舒服。
已經係班後生自己爭取
做乜要鬧佢地搞事？

2047，你可能已經不在人世
但人地後生仲有大把未來
唔好要佢哋活喺恐懼下

致：所有愛香港，希望香港回復平靜的人

不論你係藍，黃，黑，白，中立，路人甲乙丙，人地父母，人地仔女，都要睇一睇！

有人問，點解民眾唔可以和平表達訴求，到底點樣先會完。
但與其講件事可以點樣完，倒不如講下件事係點樣開始。

2月13日，保安局開始就送中條例進行公眾諮詢。
3月4日，大律師公會發聲明反對。
3月19日，香港總商會主席表示反對。
4月2日，政府提交條例草案，大律師公會再反對。（留意返咨詢期係比正常短）
4月3日，在爭議聲下，親中議員支持下，首讀通過。
4月28日，13萬遊行。
5月15日，大律師公會再發聲明反對。
5月28日，學界和宗教界發聯署反對。
6月6日，法律界遊行反對。
6月9日，100萬遊行，全港七分一人口。

要注意的是，以上所有反對者，不乏商界和法律界的知識份子，絕對不是「廢青」。
送中有甚麼問題？你說你不懂。
你不懂法治，法律界權威說有問題，你不相信。
你不懂經濟，商界賢達說有問題，你不相信。
你說外國勢力亡我中國之心不死，你說他們被煽惑，你說他們收了錢。
我們的法治和經濟即將被踐踏，我們的城市即將要滅亡。
我們和平表達過意見，你不聽，我們還可以怎樣？

6月12日，政府無視所有商界法律界知識份子的反對聲音，硬要把它推上三讀正式通過。
之後的故事，就在 150 枚催淚彈的響聲中揭開序幕。

我已經告訴了你，事情係點樣開始。
那你可否回答我，事情點樣先會完？

姑勿論立場和取向
請在心內把以下文字讀一次

我認同雙方都好暴力

一邊係雨傘，紙皮，磚頭
另一邊係長盾，胡椒，真槍，催淚彈

一邊有汗出
另一邊有糧出

一邊犯法坐幾碌
另一邊犯法無抵觸

一邊就係暴動
另一邊叫最克制武力

一邊被爆頭、插眼就強烈譴責，追究到底
另一邊斷指駁回就深切慰問，痛心疾首

一邊就暴力對待
另一邊就和平遣散

的確 - 磚頭對催淚彈好暴力

的確 - 紙皮對長盾好暴力

的確 - 長傘對長槍警棍好暴力

的確 - 水樽對胡椒噴劑好暴力

的確 - 黑T對防暴裝好暴力

的確 - 3M口罩對防毒面罩好暴力

的確 - 被包圍毆打封出入口就係彰顯公義保護市民

的確 - 和平百萬遊行示威，第日二讀就係順應民意

的確 - 爆頭者被爆頭也就係暴徒

公道自在人心

耳聽七分假，眼看未為真

問良心...

過百萬市民上街譴責嘅！
係咪都係唔識分析事實真相

問良心...

政府高官係以民為本定係服務中共
官商勾結利益輸送

問良心...

市民依家究竟生活定係生存

問良心...

回歸至今，社會係進步定係撕裂

問良心...

市民只係追求好簡單嘅公義權利就係安居樂業
政府有無正視解決個問題

問良心...

中國嘅法制係咪你理想嘅法制

問良心...

政府高官有無真正體恤前線警員同人民

如果有？
點會推佢哋做磨心，任由人民打人民
面對呢個不公義嘅政府市民試過..

...一百萬遊行（無用）

...二百萬遊行（無用）

...圍立法會 （無用）

...圍警總 （無用）

...地區示威（無用）

...警民對峙 （無用）

...民選議員 （無用，DQ埋你都仲得）

...司法覆核 （無用）

...全球登報 （無用）

...聯署白宮 （無用）

...要求英國介入履行中英聯合聲明（無用）

咁仲可以點？

上一代到2047，唔好意思講句九成都壽終正寢

我呢代到2047，都半百有餘

而下一代呢？

2047 正值壯年，
你甘願佢哋因爲我哋種嘅因
而要佢哋食呢個結果？

中國憲法何其垃圾！！

貪贓枉法，草菅人命
黑心食品，有毒奶粉，過期疫苗

100%嘅入罪率
以言入罪，網上文字獄
宣揚愛與和平都係顛覆國家

呢啲係咪你想過嘅生活？
如果係嘅！請你到大灣區，擁抱你嘅中國夢，擁抱中共情壞

年輕人為自己為下一代！出去流血流汗
為香港無私付出
其他人有咩資格批判佢哋？

發覺成班盲毛響到帶風向 你有無見過前線 係無頭盔ge?

你想全軍覆沒?

仲有水炮車喎今次

唔係想屌你地 不過今次輸係輸打返陣地戰 如果肯退去沙咀道已經唔同

咁點解你唔係度

支持

唔好互屌，做好檢討，下次進步。

我唔識分身

我極撚度同意你最尾兩句

你問下樓主係呢個時候出呢張圖居心係咩？我就覺係鬼黎攻破軍心啦

既然你都識講盡力唔好失去手足
你睇下呢篇野啲撚屌打緊嘅係挽救士氣定分化心態

不割

support樓主，跟本唔撚認自己廢，
點同班狗鬥

唔分化 要改善

同意
其實次次都無人多過狗
點解唔可以搵次沖番班狗轉頭同救人
真心不解

下次記住要救人啊

你有冇警去救呀 屌你 淨係識屌

可以做得更完美 不割席 不分化

有盾有防線

應該跑開步

打狗 救人
唔好背對狗

pushhh

請呀sir飲雞尾酒！！！！！！！

同意

係呀，心灰連登一班人唔知頭唔知路話我地有份企前線既手足。

唉 個個都掛住走

就係你地唔出前線先無人阿
係到講我夠識喇
今日發夢前線幾撚少人阿
你地有邊個有出去阿

睇到好嬲 岩岩走果陣 冇人係慢慢走 全部諗住跑 我想回頭一二一二啲人都唔理我

各有各做

影得好呀呢張相
次撚次都係咁，就算一隻狗單拖都冇人敢上前

冇心理準備者，絕對不適宜去戰線區，所以我今日選擇留喺附近教人點走。黑警未郁嗰陣，有條囡好熱血嗌途人幫手，轉頭犬舉一舉旗已經嚇到轉頭跑， 其他人唔知照跑，有啲仆到見哂紅。

冇膽，冇準備，缺乏冷靜者，請遠離，做返其他唔影響戰線嘅嘢。

真係屌....

我喺前面囉屌你老母 其他走晒可以點救

最撚威係樓主呢啲冷氣軍師

逃走唔可以背對敵人，講左好多次

差佬一衝過嚟就怯, 即刻荒亂逃跑
留底對峙又唔係打咁留嘅意義係咩
落單手足又唔救, 真係各自各爬山喎
究竟戴頭盔著GEAR嘅意義喺邊度??
而家每個禮拜六日好似變咗差佬放題咁, 究竟做緊啲乜嘢, 完啦好嘛

...

慣咗㗎啦
冇決心都唔知幾企喺度做乜鳩

純撑場想玩捉迷藏真上前天橋啦，冇心救人，害死真勇武呀😭

咁錫身就返屋企訓啦，學咩人抗爭
光復香港 時代革命 只是笑話

咁多人驚咩？

今日有去先明個形勢係幾撚差

大家得閒可唔可以練下倒後跑

唔好分化啦 下次做返好咪得 咪淨係識得落井下石
發完夢見到黎d post真係好失望
點解淨係用鍵盤討論分化post, 有時間大家做下文宣上Reddit upvote下仲好啦

其實點做到又要快又要倒後行

多謝大家喺度屌前線手足
以後唔再上前線
上完前線又比人屌同批鬥
真係多撚謝你
場運動你地班冷氣軍師自己打落去啦屌

Push accept 吾到

講真一係打 一係走 企喺到又等佢過嚟跑走

咁應該點 倒後跑？認真問

屌，手足喎

想喊

打狗 救人

打狗救人

唉 大家太過驚

搵手足比人拉黎訓練自己心理關口？ 你明唔明問題響邊？

自己驚就唔好去咁前！同人講做前線好威呀？下次記住講埋比人捉係第一個走唔理手足呀！

未夠膽咪去黎幾掛做協調囉你班撚屌！ 做果陣記住唔好又on99 set RB 阻住自己人退呀！

講咗好多個星期唔好對峙

已經唔係第一次
上次尖咀又係咁，係柏麗大道個邊

如果咁都做得前線我晨早企最前,睇人比人捉啦
依家當觀光咩
完全冇心理準備走哂上前

班冷氣軍師喺度吹，去現場啦！

其實唔應該跑 一跑一有人跌就人踩人
依加場面十有九之都係背向 然後跑又跑唔到 快又快唔到，因為後面根本塞哂

既然係咁 點解唔面住班狗 左右並肩咁後退

琴日九龍灣直情有手足一邊退一邊用遠距擊走狗隻

真係唔好再塞死前面喇

贊同

手足失去一個都嫌多

你就真係唔好咁既態度喇
落左黎幫手都比你屌咩第一個走
你估個個都勇武咩
有出黎已經幫左好大忙喇

就係知自己冇咁既體能/格鬥技術/心理準備
先永遠唔企最前,但依班真係唔諗下自己企上前會有咩事發生嫁啵
有事就保特上身

好多時係相片問題, 後面百幾個防暴, 好難去對抗

屌呢張真係....咁多人......講緊幾十條友啊

都係真實人性嘅一面
話明不被捕不流血

得啦 洗唔洗開幾個po 知大家都因為呢位手足嬲 我都會 但我諗係嗰到嘅手足都有覺悟 背面係咩情況冇人知 現場情況真係好難講 當呢幅相係警惕 下次醒醒定定唔好再犯

前線同勇武有啲唔同
嗰啲行到前一前，但有事跑得快過保持，連拉手足都唔拉。最後就造成真勇武被人打到仆街，中排跑得慢嘅都拉晒

如果係齋對峙唔戰嘅，有事轉身就走嘅，唔好企咁前，因為誤導眾手足

唔知鏡頭後有幾多狗既
都捉左諗下點幫被捕既人啦

冇錯

唔好怪人。無手足有錯。

俾狗捉左既手足， 已經無得救。 其他手足走人係合理。（如果去救人， 只會失敗兼送頭）

依家已經捉左800人
同你地講真勇武已經愈捉愈少
仲係咁玩,其實已經唔使再落區

打狗！救人！

對峙左成個鐘 你都知班狗實衝架喇

後面班和理非話前線唔走佢地唔走
前線話後面班和理非唔走佢地唔走
屌你老母 每次都係咁loop

依家唔撚係分化 係指出呢個做法有問題
唔好撚再同我講尊重前線決定
你衝你打狗殺狗我都無條件支持
成班企係度等俾人拉我就要屌

2個月黎每一次都係磨到最後
然後就鬥快跑 跑得慢就俾人拉
說好的齊上齊落 說的的be water 去撚左邊呀

*日日見到十幾歲就俾人拉 喂阿哥
勇氣可嘉 都要衡量下自己既角色 唔好要人擔心喇

想講嘅係 今日荃新天地
前線係有推進有反擊
唔係你所講嘅對峙唔戰
同埋對峙過程射咗無數咁多粒tg同子彈
你又見唔見到呢

想講嘅嘢好簡單
啫係唔好喺度睇啲唔睇啲而屌願意上前嘅人
人地係為咗大家而出去擋子彈食tg
唔該唔好喺度抹殺大家嘅努力

有班友企係前面就周圍同人講自己係勇武攞光環、事實係一有事即刻第一個走

不理想
可改善

樓豬

有無人可以幫手將天安門坦克人同呢個叔叔困縛一齊！？

#TiananmenSquare2.0

ON9

個問題係前線無人阿

唔企前面 無錯架
但佢地企前都有機會比人拉架
你唔認同可以 唔好屌囉

唉！

屌

我明白大家都好驚 但如果大家一齊肯上前救係救得返

前線唔該面向差佬咁慢慢退

講真得一個角度，鏡頭後面有幾多狗都唔知

我諗要有共識

救人>走

人呢

唔好咁，大家一齊努力，一齊改善，一齊進步

好撚嬲

我覆緊你咩
你都識講有出黎已經幫左好大忙
咁做咩要屌前線 佢地幫左更大忙
有野要改善係真 但唔係咁撚樣屌佢地

冇得駁

關咩覆唔覆邊個問題事？
依家係係你口中講出黎叫人唔好屌
但你已經先屌落左黎幫手既人
會唔會有少少自打咀巴呀

其實電台教夠曬路， 唔好背對警察跑

唉。

我覆緊個第一句就自認冷氣軍師既人喎
我撚知佢有落場
你係咪搞錯左少少野

手足，防暴衝緊嚟嘅時候，前線話有人叫走所以有人被拉咗。因為我就聽唔到，係想問你聽唔聽到？

想知道多啲信息，下次出去大家戰略再執。

又要無大台，又要所有人好似打機咁禁個制全部撤退，邊有可能？

既然你支持無大台，就要接受唔會所有人一致行動，每個人對於撤退時間既判斷都會唔同，有人一見到防暴落車就雞咁腳走、有人敵不動我不動黑警衝先走、有人示死如歸留到最後。

每個人對被捕風險既承受能力都唔同，自然走既時間都唔同，無可能話你好心痛就要所有人唔好對峙即刻走。

你講既意思
即使佢係冷氣軍師
但有朝一日佢地落黎幫手 唔做冷氣軍師既時候
都要比你屌第一個走wor
你點樣讀中大嫁

算吧啦 運動注定失敗架啦

唔好研究點輸，要研究點贏

agger 我哋打狗唔夠兇狠 注定失敗

2個月前可以接受
2個月後800+俾人拉左都繼續係咁就唔可能接受 大家係度鬥唔走有咩用
所以要develop一套系統
可以俾全部人知衝定走 唔好再磨
我唔想聽到一句尊重前線決定就繼續咁落去

大家首先要acknowledge依家既做法係有問題再去諗點改 咩方法有用 咩冇用
淨係我係度鳩up有柒用
所以前線一定要肯聽 肯入黎一齊傾點做
如果前線仲係覺得做法冇問題 話我係分化撚
咁我只會繼續傳教 傳到有人聽為止

老實人地charge時怕TK唔會開槍

乜撚野有朝一日落黎幫手呀
事實就係佢冇落到黎幫手淨係係度屌前線
你就真係自打嘴巴喇
佢都已經縮左唔應
唔撚明你無啦啦對號入座做乜鳩
定係唔記得轉ac
同埋又關乜撚野大學事 小學雞到

咁你都識話佢無落黎幫手
你又點解要屌佢落黎幫手又第一個走？

呢個post其實好無意義
一張圖點代表到前線面對的大局困難
又無任何的建議方案

大家唔好被佢帶到風向啊

咁你加油起呢個可以指揮哂所有人進退既大台

兄弟爬山

我唔係要指揮佢地進退
我係話要個系統等前線可coordinate進退

冇落黎幫手又有咩資格屌今日在場既前線呀？
仲有你唔係實牙實齒話佢落左黎幫手架咩
對號入座既小學雞

後面係水炮車
請善用不推文回覆

勇武其實應該行精兵制 唔同和理非充人數就夠

呢個人block 得

諘善用不推文回覆

之前開個假波狗乸post已經証明係帶風向三毛

唔分化，面對呢班殺人犯有恐懼係正常
唔好指責任何人，企得咁前已經要好多勇氣
大家加油，小心

收皮啦 我係前線曾經俾的人拖累又話你知？
俾的人頂撚死又話你知？我係心灰的人根本唔明咩係前線責任
個狗乸po係吹奏立場姐姐 你呢的冷氣軍師連中文都唔識？
屌你老母

真心 張圖好灰。。。

請勿分化

其實只要我地一齊衝去救人 班狗仲驚過我地

咪就係一直同你講緊呢個「系統」無可能存在，一係你就起個大台出黎用糾察趕人走，唔係就請你接受每個示威者對撤退時間 / 被捕風險都有唔同判斷，亦請你接受總有人會錯判。

無大台就要接受呢d野，而唔係屌哂老母咁話人死磨唔走。

唉...

幫拖救人 飛踢一腳先走都好 一人一腳就夠

個system咪就係base on前線共識
唔係set死係咩環境就走 係溝通方法
走唔走? 點走? 走去邊?

一句話冇可能就乜都唔做
跑得慢俾人拉左既手足係咩
點都會有架喇 鬼叫我地冇大台?

咁你又有咩資格實牙實齒話佢地有朝一日唔會落黎幫手呀？
屌你要去齊晒先有資格出聲？
我好心提你 叫你唔好屌d唔係前線既人 就算出左黎即刻走又點？

後面既都要調整啦
唔好塞死曬d位
走既就跑到最快，咪阻住後面
仲有周圍掉野
你又唔係掉到對面
又易整到前面既人
有咩意思？有咩用？

今日唔少人就係救人俾人捉 人地後面成班黎緊

齊上齊落

收撚皮啦成班冷氣軍師，比著係你係前線見撚住幾百隻狗狂衝過黎你又會唔會返轉頭救佢呀？d黑警個個想殺人架，我地呢？遮咋屌你老母，乜撚野一張圖解釋會輸？垃圾分化撚繼續係屋企打你既飛機啦

見到張圖真係灰到嗌

我冇話即刻走有問題喎
我係話緊佢係度涼住冷氣屌前線唔救人
俾佢落到黎咪又係即刻走
冇資格屌前線走囉
巴打閱讀理解係咪拎U?
唔怪得對號入座又講埋啲咩大學論
自卑感發作

咁你講咁耐係想個「system」點撚樣先，點溝通方法呀？心靈感應呀？係你比唔到實質建議又要屌人老母死磨唔識走，我先屌鳩你個「system」係虛無縹緲無可能。

希望你未諗到有咩實際可行既「溝通方法系統」之前，就慳返啖氣，呢度無一個人會覺得有手足比人拉係無所謂唔心痛，你屌人老母唔識走既唯一客觀效果就係分化，唔好好心做壞事。

So true

[突發]深水埗有條友出紅旗

＿屌

驚就縮返落老母個閪到啦
係屋企做和理非，企上線做乜野，見到隊友有事都唔救，一字排開排隊影完班相就走人啊依家？

前線就係咁撚樣比佢地出賣，仲好意思話返人整人血饅頭

有女手足比狗捉住嘅混亂期間 同家姐失散左 可唔可以入一入嚟幫一幫手

收皮啦狗仔

鬼AC

up

大家睇下條柒頭講咩
原來做前線比人出賣係正常既

屌你老母，不如叫埋fa收檔啦好無？ 你估fa d人唔驚㗎？

開呢個post,原意係想大家諗下可以點改善。
我明白見到成班狗衝前，會驚。當驚既時候就更加唔可以背向敵人。因為狗一拉低左你就好危險，所以做得前線就應該會受傷，被捕。
我建議：
1. 中，後排唔好企得咁密，預留位置俾前線快速後退。
2. 前線應該3~4人 為一組。一個捉住一個個背囊慢慢退。千其唔可以背向敵人。最前果個最好有盾
另外希望咁多位巴絲停止罵戰，一齊建議如何改善
光復香港 時代革命
不割席 不分化

摶唔到。

恐懼會傳染
但其實有人大叫返轉頭我相信就會有
就係差大叫一個下

齊上齊落

烏克蘭手足既經驗

有無諗過我地示威者錫身 所以先輸 咪理啲狗 佢地都係咁樣打我地 以牙還牙 以眼還眼

唔洗一張圖，香港人連起義推反政府都唔敢，攻入犬屋又話比你攻入咗又點，一個政權永遠都都係打返黎。

對唔住

Rip

驚就咪撚岀，依家搞革命呀，請食飯呀？連自己人都保唔到講咩5大訴求？

無打狗救人既準備就唔好企咁前塞住!!!

唉睇到好灰

收皮啦狗仔 係咪谷到射唔出好撚激氣阿

鬼AC

怯，你就輸一世

你上來咁講好快會比人屌分化

事實根本成班垃圾，廢又唔敢面對，出去就縮係有勇氣個班後面鳩叫口號玩下19 laser當做左野，有事就個個快過保特自己走

難為企最前個班真英雄為班垃圾送頭

喊，唔知講乜好

唔好比個背脊比我地敵人

我屌你老母啦，我叫你起義推返港共政府都係鬼？傻撚咗呀

打狗 救人！

要救手足
一個都不能少

笑左
首先你認定左人係冷氣軍師
再假設埋佢就算幫手都係第一個走
你成段既語氣都係唔滿意咁講

同埋我由頭到尾成段既意思都話指你五十步笑人一百步
自己又埋怨人屌前線 叫人唔好屌
但自己又屌人地落黎幫手第一個走

你先係閱讀理解拎U？
同埋咩大學論？
我見你講野1999先質疑你點讀到大學炸

真勇武救完人比人拉 班充大頭過唔過意得去

屌睇到啲comments,叫人出去反擊，想叫各位冷氣軍師下次落場叫同衝

今日我叫到聲沙，冇人理，帶頭衝我冇膽，我懦弱，我等人衝先衝

所以想請各位冷氣軍師，落場帶大家衝救班手足
帶我吔依班懦弱唔夠膽衝先嘅廢柴救手足

如果你連打返d狗嘅勇氣都冇嘅，咁上前線做咩？做背景？你係咁叫人唔好打狗，係唔係好驚比我地打呀狗仔

首先 乜撚野認定 佢第一句已經話自己冇出去係冷氣軍師 唔撚係我認定 你對眼生係屎忽度？

第二 你邊撚隻眼見到我屌人第一個走呀
我話緊佢講撚到前線要有哂心理準備
事實係冇可能 俾佢落到黎佢都驚會即時走
邊撚到interpret到我屌非前線？
你被迫害妄想？

重睇啦on9小學雞
自己on99無啦啦衝出黎對號入座
仲口響響話佢落左黎幫手 後尾又話乜撚野佢未來會幫
做哂暑期功課未呀小學雞？

無錯，要識得救人

齊上齊落啊

。。。

唔好背住跑，拉前面書包望住前面走，咁樣最多俾人打，唔會俾人拉走

仆街個個duck撚住個背隻走，人地狗隻1打我地100呀仆街，慚唔慚愧？

推。

其實今日已經做得好好
唔好因為呢一件事打沉成日既成果
但你講既野都要和理非要改善既事情
我地繼續加油啦！
今日好正啊真心！打得好好呢兩日

前排長矛都無支..擋板又無..企到得返廿米先識跑...
唉....

救人呀！

輸左幾十個手足，我就樂觀唔到

加油

不分化，不割席，不放棄手足

新口號

唔好再背住走！多人面對單拖狗唔該全部救人

水炮車4點幾已經全世界知道，5點本前仲包圍緊一隊當
當你有delay 6點先知， 佢地水炮車ready 去掃場都成6點半左右，知道有水炮車就早早開始退啦，又係唔知做乜死磨唔撚走
真係驚水炮車一知道去緊就走啦

依個真係要認真改下

推！

明白 但好既方面諗...
我地有好大既進步家啦！

呢張圖真係好撚sad 如果義士睇返張圖一定灰到仆街

幾點？G持

下次唔該搵人渣大聲公上前線呼籲冇覺悟嘅乖乖返去後面

最衰就係背住跑 前線跑中間啲人逼住都要跑

吊

成班久經訓練嘅死警犬一樣背住跑，得四五隻識望人住退

尋日有人舉旗喇 我覺得可以試
哨子 手勢 都可以試
我一早講左唔係我講就有用
話撚左要前線一齊傾 因為得佢地先知
個方法有用定冇用 同會用定唔會用
你明唔明乜撚叫傾 單方面提出叫人跟唔係傾
果d係你口中既大台 依家係搵共識
你唔聽 冇所謂 唔係唔尊重前線
不過你咁講法 佢地唔識走都係客觀事實

屌所以話唔好背住走

push

救人！救人！救人！

我覺得其實如果見到聽到嘅話，大家係會救人
今次係衰豬咀會隔音，嗌極都聽唔到
前線買呢啲防狼報警器有無用，比人一捉就大力拉，一拉就響，咁就可以大家衝去救人

樓主一係戇鳩，一係分化撚

成班冷氣收聲啦 你班冷氣出晒去 一早贏撚咗啦

所以個人覺得快閃好D, 真心唔想再有手足被捕

大難臨頭

個個都唔想比人拉姐

係, 我記得之前講好左撚完就走, 依家手足俾犬拉左, 我地又少左自己友啦, 黎緊嘅運動KEEP住要人架, 希望大家要認真考慮點樣防止不被捕

前線手足做錯決定時
有無全力護短？

沙田爛衫巴打好似比人救完之後
都被咬番走